新手想學烹飪，但唔入行做廚師，其實市面上有咩興趣班岩上？

新手想學烹飪，市面上有咩興趣班岩上？

又可以有D工餘活動玩下 無咁悶

睇YouTube 學算啦

上網搵食譜跟住煮

工聯會